想離開呢個世界

我有種諗法 我想而家就開窗跳落去 等鬧我嘅人可以後悔

你活得好過佢地先係最好既反擊

係度係輪迴
落到下面又係輪迴

點解佢地會後悔
你死左佢哋會開心多過傷心

有咩唔開心 講出黎舒服啲

佢哋過多幾個月就唔記你啦 唔好睇自己咁重
一係逃避 換個環境 一係做得更好 一係搵人發洩
完

因為個個係屋企人 我想佢地知道自己唔係啱哂 都會有佢地預計唔到嘅事

活著但是沒靈魂
才明白生死之間的意思

叫個雞舒下壓先啦

有無諗過你死左有好多問題會發生？
未有詳細計劃嘅自殺係好撚弱智同唔負責任嘅行為

講出黎冇用 我想佢明嘅個個人永遠都唔會明

洗咩理佢地

活著比死去更加需要勇氣
雖然唔識你 但係千祈唔好做傻事！

當滿腦子都係負面情緒嘅時候點會仲有詳細計劃

有咩唔開心，可唔可以講俾我知？

Attention seeker

唔係好大件事 但就係我同屋企人嘅事我好似永遠都唔夠佢講 每次都係得佢講冇我講 又唔聽我講 從來都冇聽過我講佢永遠覺得佢係啱哂 佢從來只會係自己角度睇嘢 我好想佢可以明白我理解我但永遠都做唔到 由細到大都好想得到佢嘅認同但好似永遠都比佢睇死 呢種感覺好辛苦 我都想可以唔理佢但我最在乎嘅就係佢對我嘅睇法

起馬你仲有屋企人
我唯一一個屋企人尋日朝早離開埋
我想睇佢見佢都無辦法
我想俾佢鬧都無
有無諗過面對自己屋企人離開有幾難過
我而家只係覺得自己永遠唔會再開心返

你可以同佢鬧交 可以去朋友度住幾日
但自己屋企人離開咗 陰影係一世

Sorry for hear that
我諗我明嘅

鬧你既人唔會後悔架講真

唔會後悔 sorry

當你想有人係你側邊嘅時候已經太遲
屋企人鬧你逼你係好辛苦
但起馬你仲會感覺到自己存在
好好珍惜，唔好將來後悔